1.1
-------------
**28.07.2017**
+ Генерация таблиц pdf отчета по юр лицу

**27.07.2017**
+ Генерация pdf отчета по физ лицу

**21.07.2017**
+ Добавлен список недобросовестных поставщиков (юр.лиц)
+ Обновляется информация при переходе на view юр лица

**21.07.2017**
+ Разделил виджеты по папкам legal и people
+ Добавлен список учредителей
+ Добавлено manager_id, founders_id в iribis_people
+ Добавлено обнавление по физ: суды, арбитры, фссп и банкротства

**20.07.2017**
+ Добавлен парсинг не добрасовестных поставщиков
+ Добавлен переход по ссылке "подробнее" из сигнальных плашек физ лиц
+ Добавлен запрос не добрасовестных поставщиков у физ лиц.
+ Добавлен вывод недобросовестных поставщиков в информации по физ лицу
+ Добавлен константы типов дел
+ Добавлена ячейка role в judge_people
+ Вывод диаграммы по судам физ лиц
+ Вывод списка судов физ лиц

**05.07.2017**
+ Добавлен флаг проверки учредителей и руководителя
+ Фикс запроса по юр и физу лицу к ирбис